而家啲90後真係好無禮貌

話說公司有隻90後

我行埋去佢個位，諗住傾公事

仆佢個街，佢竟然全程坐喺度

而我就企喺度

屌佢真係唔識禮貌架喎

係人都知人地黎你個位傾野，

例牌要企起身架啦，

咁都唔識做。

邊個負評我

不服來辯

attention seeker你悶唔悶呀

真事，拎出黎大家評下理

關咩事，禮貌上應該要企起身

係你on9唔叫佢入房傾
定係你連房都無學人做上司？

冇人叫你行過去！

唔係上司，只係同事

只係同事咁簡單你咪拉張凳過去傾咪算囉
而家塊地企得好舒服呀

講緊我呀

明明講緊佢坐喺度唔啱，而家反而話返我做乜唔拉張凳過去

正解

但樓豬連上司都做唔到呀慘慘豬
體諒下人地做到老屎忽都未上到位啦

照你羅輯嚟講
你夠唔啱啦兩手空空咁行過去糖都無粒
我係佢都廢事理你

公司員工守則冇呢條。 坐係到冇錯

咁小事都介意 你辛唔辛苦

因為人哋坐喺度做緊嘢，你走埋嚟已經阻住人做嘢，仲要人企喺度聽你講嘢而唔係你坐喺人哋側邊講，成件事根本就唔make sense，除非你係客、大老闆或者係董事，如果唔係人哋真係唔會企囉。

你嗰啲係咩邏輯

撞著你呢類廢物 我係你同事連應你都廢事